Big 4 Offer 難題 點揀好

正負皮左果d可唔可以講吓點解 小弟好迷茫 兩條路出路人工分別係咪好大

A啦

兩條team好似都得好小人 都唔知點問人

ching講多d

Cmaas出路呢？

我既話會揀 E
P 條 team 始終都係 accounting focus
E 起碼都可以再係 consulting 同 risk 入面 explore 下再揀

師兄而家你做邊乜嘢

同問